msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mclx_stairs x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Lapis Lazuli Stairs"
msgstr "青晶石楼梯"

msgid "Lapis Lazuli Slab"
msgstr "青晶石台阶"

msgid "Gold Stairs"
msgstr "金楼梯"

msgid "Gold Slab"
msgstr "金质台阶"

msgid "Iron Stairs"
msgstr "铁楼梯"

msgid "Iron Slab"
msgstr "铁制台阶"

msgid "Cracked Stone Brick Stairs"
msgstr "裂石砖楼梯"

msgid "Cracked Stone Brick Slab"
msgstr "裂石砖台阶"

msgid "Cracked Deepslate Brick Stairs"
msgstr "破裂的深板岩砖楼梯"

msgid "Cracked Deepslate Brick Slab"
msgstr "破裂的深板岩砖台阶"

msgid "Cracked Deepslate Tile Stairs"
msgstr "裂深板岩瓦楼梯"

msgid "Cracked Deepslate Tile Slab"
msgstr "裂深板岩瓦台阶"

msgid "End Stone Stairs"
msgstr "末地石楼梯"

msgid "End Stone Slab"
msgstr "末地石台阶"

msgid "Smooth Stone Stairs"
msgstr "平滑石楼梯"

msgid "Terracotta Stairs"
msgstr "陶瓦楼梯"

msgid "Terracotta Slab"
msgstr "陶瓦台阶"

msgid "Concrete Slab"
msgstr "混凝土台阶"

msgid "Double Concrete Slab"
msgstr "双层混凝土台阶"

msgid "Concrete Stairs"
msgstr "混凝土楼梯"

msgid "Double Terracotta Slab"
msgstr "双层陶瓦台阶"

msgid "Black Concrete Slab"
msgstr "黑色混凝土台阶"

msgid "Black Concrete Stairs"
msgstr "黑色混凝土楼梯"

msgid "Black Terracotta Slab"
msgstr "黑色陶瓦台阶"

msgid "Black Terracotta Stairs"
msgstr "黑色陶瓦楼梯"

msgid "Blue Concrete Slab"
msgstr "蓝色混凝土台阶"

msgid "Blue Concrete Stairs"
msgstr "蓝色混凝土楼梯"

msgid "Blue Terracotta Slab"
msgstr "蓝色陶瓦台阶"

msgid "Blue Terracotta Stairs"
msgstr "蓝色陶瓦楼梯"

msgid "Brown Concrete Slab"
msgstr "棕色混凝土台阶"

msgid "Brown Concrete Stairs"
msgstr "棕色混凝土楼梯"

msgid "Brown Terracotta Slab"
msgstr "棕色陶瓦台阶"

msgid "Brown Terracotta Stairs"
msgstr "棕色陶瓦楼梯"

msgid "Cyan Concrete Slab"
msgstr "青色混凝土台阶"

msgid "Cyan Concrete Stairs"
msgstr "青色混凝土楼梯"

msgid "Cyan Terracotta Slab"
msgstr "青色陶瓦台阶"

msgid "Cyan Terracotta Stairs"
msgstr "青色陶瓦楼梯"

msgid "Green Concrete Slab"
msgstr "绿色混凝土台阶"

msgid "Green Concrete Stairs"
msgstr "绿色混凝土楼梯"

msgid "Green Terracotta Slab"
msgstr "绿色陶瓦台阶"

msgid "Green Terracotta Stairs"
msgstr "绿色陶瓦楼梯"

msgid "Grey Concrete Slab"
msgstr "灰色混凝土台阶"

msgid "Grey Concrete Stairs"
msgstr "灰色混凝土楼梯"

msgid "Grey Terracotta Slab"
msgstr "灰色陶瓦台阶"

msgid "Grey Terracotta Stairs"
msgstr "灰色陶瓦楼梯"

msgid "Light Blue Concrete Slab"
msgstr "浅蓝色混凝土台阶"

msgid "Light Blue Concrete Stairs"
msgstr "浅蓝色混凝土楼梯"

msgid "Light Blue Terracotta Slab"
msgstr "浅蓝色陶瓦台阶"

msgid "Light Blue Terracotta Stairs"
msgstr "浅蓝色陶瓦楼梯"

msgid "Light Grey Concrete Slab"
msgstr "浅灰色混凝土台阶"

msgid "Light Grey Concrete Stairs"
msgstr "浅灰色混凝土楼梯"

msgid "Light Grey Terracotta Slab"
msgstr "浅灰色陶瓦台阶"

msgid "Light Grey Terracotta Stairs"
msgstr "浅灰色陶瓦楼梯"

msgid "Lime Concrete Slab"
msgstr "青柠色混凝土台阶"

msgid "Lime Concrete Stairs"
msgstr "青柠色混凝土楼梯"

msgid "Lime Terracotta Slab"
msgstr "青柠色陶瓦台阶"

msgid "Lime Terracotta Stairs"
msgstr "青柠色陶瓦楼梯"

msgid "Magenta Concrete Slab"
msgstr "品红色混凝土台阶"

msgid "Magenta Concrete Stairs"
msgstr "洋红色混凝土楼梯"

msgid "Magenta Terracotta Slab"
msgstr "洋红色陶瓦台阶"

msgid "Magenta Terracotta Stairs"
msgstr "洋红色陶瓦楼梯"

msgid "Orange Concrete Slab"
msgstr "橙色混凝土台阶"

msgid "Orange Concrete Stairs"
msgstr "橙色混凝土楼梯"

msgid "Orange Terracotta Slab"
msgstr "橙色陶瓦台阶"

msgid "Orange Terracotta Stairs"
msgstr "橙色陶瓦楼梯"

msgid "Pink Concrete Slab"
msgstr "粉色混凝土台阶"

msgid "Pink Concrete Stairs"
msgstr "粉色混凝土楼梯"

msgid "Pink Terracotta Slab"
msgstr "粉色陶瓦台阶"

msgid "Pink Terracotta Stairs"
msgstr "粉色陶瓦楼梯"

msgid "Purple Concrete Slab"
msgstr "紫色混凝土台阶"

msgid "Purple Concrete Stairs"
msgstr "紫色混凝土楼梯"

msgid "Purple Terracotta Slab"
msgstr "紫色陶瓦台阶"

msgid "Purple Terracotta Stairs"
msgstr "紫色陶瓦楼梯"

msgid "Red Concrete Slab"
msgstr "红色混凝土台阶"

msgid "Red Concrete Stairs"
msgstr "红色混凝土楼梯"

msgid "Red Terracotta Slab"
msgstr "红色陶瓦台阶"

msgid "Red Terracotta Stairs"
msgstr "红色陶瓦楼梯"

msgid "White Concrete Slab"
msgstr "白色混凝土台阶"

msgid "White Concrete Stairs"
msgstr "白色混凝土楼梯"

msgid "White Terracotta Slab"
msgstr "白色陶瓦台阶"

msgid "White Terracotta Stairs"
msgstr "白色陶瓦楼梯"

msgid "Yellow Concrete Slab"
msgstr "黄色混凝土台阶"

msgid "Yellow Concrete Stairs"
msgstr "黄色混凝土楼梯"

msgid "Yellow Terracotta Slab"
msgstr "黄色陶瓦台阶"

msgid "Yellow Terracotta Stairs"
msgstr "黄色陶瓦楼梯"

